{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10298&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성설악바다통나무펜션"
    },
    "text": "山林浴、キャンプファイヤーなどが楽しめる渓谷と山に囲まれたペンションです。 天然素材で手作りした丸太の建物が純粋な木の香りを漂わせる場所です。 淸澗亭車両10分、ハンファホテルアンドリゾートウォーターピア車両3分、束草灯台車両20分の距離に位置しております。 入室は5:00、退室は22時以降です。 客室は丸太で作られた場所で、調理が可能な一部の客室があります。 炊事道具や食器類が客室内に備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 バーベキューは炭とグリルをレンタルしてご利用いただけます。 レンタル費用は4人基準で20,000ウォンです。 利用可能時間は22時までで、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えることはできず、訪問者は許可されません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットはペンション内に出入りできません。 利用施設は実際と異なる場合があり、紛失や毀損は利用者の責任です。 客室内では火災を引き起こす危険性のある火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により、上記の情報は変更になることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周りにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "このペンションは山と渓谷に囲まれており、山林浴やキャンプファイヤーが楽しめる自然環境があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの建物はどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ペンションの建物は天然素材で手作りされており、丸太で作られています。木の香りが漂っています。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "淸澗亭は車で約10分、ハンファホテルアンドリゾートウォーターピアは車で約3分、束草灯台は車で約20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午後10時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が備えられています。ただし、肉類や天ぷら、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは炭とグリルをレンタルして利用することができます。レンタル費用は4人基準で20,000ウォンです。利用可能時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンション内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "客室の訪問者は許可されますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超えることはできず、訪問者は許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でなければ利用できませんか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 445
    }
}